好撚無力 好灰

識有堆手足係poly走到
有啲走唔到
仲要有女仔
啲狗又唔知會點
唉
唔好有事.....
反包圍又包過
想攻又唔得
都唔知可以做咩了

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

祈禱

你係咪我朋友 個名

我應該唔識你
但任何人想信教都係朋友

Ok

頂住呀猛ching

入嚟我哋group傾吓，個個都有專業知識

猛ching唔好喊喇

唔洗啦

真 祈禱